美股認真討論區 MCDXCVIII

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

個倉爆左炸

宣佈今晚納破頂

走牙

傻契向下升

大V

仲有咁多交易日

tsm扯撚到

v返啦

撚狗市

Pins咩事爆升？

唔洗1個鐘就刷左100點NQ 今日可以收市

我大冷氣機CARR 完全冇力跌

有冇人買咗hbp

到熊軍絕望

NQ玩燈制

紅撚完未
屌你老母

羅素

無上限一直話

每日一次：m$癲撚左

TSM $119 PUT $2.2入 $0.9止左蝕
ROLL左落下星期 $125 PUT $6.1
升到$121就止蝕
跌到$115止賺

msft上300只係時間問題

老老豆豆今年後半我諗狂龍不再
差唔多係時候車輪大法刷premium

Tsm有價好賣

你不會成功

MSFT上1000只係時間問題

日日都跌

個倉成個月冇升過 點搞
同三月中一樣

死神係咪來了

30歲都無 5000萬

豬死了豬死了

50%倉

又升乜 個倉紅

Msft暴力拉升

上望+$400 止蝕-$200
OK啦 佢份ER真心垃圾 今日可能殺期權先唔上唔落價
如果下星期佢升番就當睇錯

PE咁低 多多都有得升

無事喇開逃生門喇

靜啦

ARK 又釋出笑話

長渣
仲穩過tesla100倍
識升既cash park

Put tsm
追住石仔嚟食

嘩pins咩事

死神呢？

花生市

跌少少俾我加貨OK ?

上個月喺37-39妹咗咁耐又唔買

其實SP點輸?錯左就roll, 又冇人會early exercise

腰果黎架

pins

手中緊握vuzi 追不到往事

但係唔建議買MSFT d option
好ON9 唔抵買
反正IB正股可以界王拳x6 唔洗比option磨
就算買leap 除左早幾日突然爆升 跟住升得快之外,
其他時期如果慢牛咁升, d call都係要死

有錢cover就係
冇錢嘅話俾人call margin斬倉輸到一頸血

好似減左兩日肥就日日雪糕啤酒

IB tqqq

睇黎要清肝明目

連郡齊心召喚死神

好想買afterpay
但個spread闊撚過西隧

介紹番 新愛股比大家 NTAP

好似次次都係呢張

連DELL 都大爆發

又變lagging

logi埋伏左咁耐 開始出力

咁但係如果冇人係會early exercise, 你係expiry之前roll左已經唔會被人call margin la

利申: on9仔

試下150 SP AI

食著花生咁酒

呢隻仲sp, lp佢老母臭系啦

聽講運費貴

你問點輸咪比個輸到仆街嘅例子你

好似飛臘斯咁 西冧平倉高買低賣完又唔敢ROLL去下期就會輸

BMW又平又低調

今次腰果

假設是FVRR 2個交易日跌左27%...

Tsm又trap

pins 有咩壞消息

Tpgy

喂喂

好賤，尋日洗完small cap 今日又推返高個價

BBA唔係都差唔多價架咩

競猜plug今日幾點轉燈

澳洲首都係堪培拉唔係墨爾本啊

如果考入藉試你收左皮

其他嘅應該旅遊區景點區好似perth咁會多人住D囖

仆街...

咁咪ROLL左佢囉, 除非連BUY BACK個OPTION都唔夠錢架姐

利申: ON9仔

叫了大家放xbi(arkg)

呢d市買乜好

Trap mm派

ocgn都幾慘 跌到5蚊都無人講

Tpgy 撈底 第一次召集

靜觀其變

MRNA 食左咩春藥

除左果果 mu tsm intc 無野敢落大注

武肺有排玩
不過好似bharat仲未出phase 3 result

買起石室遺錄

正股跌27%
全倉SP個倉可以跌50-60%
再ROLL要好有勇氣

講咗好耐
但都冇人夾錢

開埋孖展接貨咪得

Spg

毅進星 100

最正

接完係咪可以short call 出貨

台巴做咩變咗欺石派

捨得升未呀

coin爆升 多謝石仔

鹽蛇仔好慘 唔quote了

CLOV

想SP 下AMD

純粹搞下笑啫

貼還貼加密ok?

由環遊世界 曼城樓一邊收租+一邊自住變到要供樓

你個利伸

上啦

唔洗啦
佢愛滋末期腦癌白血病弱智柒就快死

台積弱根本係反向指標，人跌佢升，人升佢跌

Dont do it

黑田巴khc好癲

點解最尾果張蜘蛛會輸

尋日跌突左

屌點解唔四重加密
呢啲仲恐怖過gay圖

gel 佢敢跌我敢溝

發覺GME 呢排正常左好多
個市跌佢跟著跌, 唔會打對頭

係唔係掛住我呢

暴巴真身

個張乜撚野黎

新人想問下 點解買put 未掂strike price個market value都會係正數嘅

有50以上既都係唔正常

屌你老母

升天未

vzio

我都估唔到咁升得
成個倉封塵果d茄汁同野飲都ATH

增發左 加上有大戶托著 短期內去50有難度

聽講150% short

屌, 食緊飯

屌曬你地兩個老母

上面動物台好恐怖

有個大mall

唔係跌緊咩

ER wor

上落市
要賺beta
都難

蜘蛛之亂
你哋唔好再引用啦

佢唔係話唔夠原材料整咩?

GOOGLE

INTRINSIC VALUE + TIME VALUE

劇本五

欣兒仲恐怖

示範正確做法

貼還貼
唔好貼圖 貼link 好嗎

再貼我還擊

好的 唔該G巴

16 Apil / 23 April

天下武功，唯快不破

教主貼gay圖都冇而家咁大反應
連群果然成群基佬

教主都有野驚

NQ玩夠燈制未

有咩滅蟲公司股票，買返一兩股支持下先

開下short 擦下premium

大戶落左order, 唔比紅字

真 一個二個話自己話自己係男人 個個都怕呢啲小昆蟲

GME被short得最多時係唔係都無呢隻咁多

cls咪撚貼蟲蟲好無

終於搵到野counter 教主呢個有尻的妖魔

已上了
頭先range

狗仔仲有得升

我係女仔黎
好細膽

心血少玩唔過

連郡撚有女咩

好想做淡

點會冇

終於知教主驚咩

雞巴

年輸人點解唔SC ITM VXX
2-3 日ROLL 入一次
2 個月已財自

全部都紅名

上年我成日響度吹奏嘅 ROL

有
但唔係你囉

G巴

台仔真g巴

好公司, 不心疼

來吧特大災難

四重加密伏佢

收到G巴

覆完先知 當我冇講過

NXPI / XLNX/QCOM?

驚同覺得噁心係兩樣野黎

G巴好野!!!!!!!!

多謝g巴

破產唔好揾我

Me is a girl

都唔係你

惟一嘅女姑姑都唔見埋

GOOG:扑得,污名一世

咁就多左個新花名，大雞巴

屌 落左單買200股YALA 最後買得2股就升

G巴有道理

exactly

大G巴

個樣好似好唔夠訓

XLNX ~ AMD
連郡好似麻麻amd

Lmt

XLNX ~ AMD
連郡好似麻麻QCOM

I didn’t assume
I knew it as a fact

慎入

我陪佢訓

dllm咪再po

幾時會跟viac 後塵

There's no such thing as Fact

呢隻最穩陣

"trends"

d copper stonks 想食糊

連群而家係睇?

又v番晒

回定升

上年380入
最低見過320
冇嘢叫做穩陣

sell to other country with higher price ?
bullish !

PLBY 大波D

就快變紅 +0.15%

There’s not such thing so called pussy on you
BOY

RH trade 狗幣
leverage 幾多?

半倉等緊死神

Misogyny

arkx 21
慢到

無咗虎牙
以前正啲

忘巴隻大ford又爆升

Ford定FORD

全球正研究逐步由化石能源轉型至綠色能源，高盛發表報告認為，相信銅為減少碳排放及以新能源作為石油代替品的關鍵材料，但市場面臨供應短缺，預計每噸銅價將由目前9,000美元上漲至2025年的1.5萬美元，升逾六成
GS睇好Copper

少年股神應該反思點解唔買真阿木

at least 3 days before news

真係買碌木好過買佢

你係咪join左佢fan 日日黎傳教

隔離教人買迷你納期

呢輪都係全倉呢幾日

今個星期試咗好幾次都衝唔破4.1幾個位

佢玩膠?

似認真

狗幣 Tesla to the moon 🚀🚀🚀🚀

SH MNQ

我分唔到 但有咩理由同tqqq比

玩幣個班人同賭錢有咩分別個post 痴曬線，個個都玩音樂椅

無貨一身輕

台積電到底想點

年頭買碌木都強過 TSM

玩future 唔講margin, contract no.

all bubble

NQ TTM

有不明朗因素講真
all in錢起廠
台海
老美春袋

石MODE: 早知2月份ALLIN 而加發過狗頭

等緊五月140 數錢

真，幣災不遠已

有冇人有興趣coin

一早話左買狗幣 by石

大家何嘗唔係睹緊stonks

癲過買妖股，班人真係同你all in

等習大大出手

妹下妹下 仲衰過琴日

冇留意過crypto 發展， 淨係留意到semi

遊戲驛站

7倍槓桿啫係30幾萬按金買張NQ 忽上腦咩

玩 [Insert 妖股 ticker here] 個班人同賭錢有咩分別個post 痴曬線，個個都玩音樂椅

半副身家放左落去

依排美國資源股好似唔跟期貨
JM9

Go big or go home

其實人地買coin我唔係好care
但係好憎有啲人吹奏之餘，仲要人身攻擊唔買果班人，唔買就係弱智廢老
心諗做乜9

賭仔心態本來就係邊樣野平 買邊樣
到BUBBLE上下咪爆囉

Gme友轉場姐

愛拼才會贏，買得大贏得大呀

YOLO

Small cap堆熱錢湧哂落去幣市

其實 btc 個啲crypto 淨係今年都升左4個月

如其話人賭錢不如諗下自己搞咩唔買

雙開伏擊

講真半副身家一定放msft tesla呢類穩陣d

星期五末日short gme=free money

突發消息：首有染變種病毒患者走入社區 佐敦急封區

ROBINHOOD

唔講以為有喪屍

嘩屌 嚇撚死

其實變種人會點
打左疫苗都會俾佢傳染??

今日炒疫苗股？

4 月唔入BNTX
真係ON9

利伸: NO

今晚睇怕都橫行妹市,死神就算黎都要星期一睇西蛇打機算

D GME 末日call 咁貴既

指數係咪唔識回
平時差唔多全倉無乜感覺
到真係等位入嗰陣就妹妹下跌唔落

就SS

izea 2,3日由5蚊趺到3.7

好多small cap閪冧到3月頭價喇喎

唔講以為bio

【23:02】據了解，政府今晚突擊佐敦白加士街封區檢測。有消息人士透露，有海外回港人士完成檢疫後幾日，回到社區對新冠病毒檢測初步呈陽性，並驗出帶有變種病毒。

悶撚到

dklm 白卡ceo
直接宣布清盤啦學乜人開公司

大cap頂住無野好睇

可能變多兩變就T Virus

仆街今日去過

永續防疫 繼續帶口罩

唔好啦
我想食澳牛呀

z趺

hd同tgt呢類升到無影
點解我當初揀左wmt

咁午餐肉都頂唔住

橫籤仔

準備入竹篙灣

OCGN to the hell

Forever WFH

OCGN 炒落

Jay Chou 周杰倫【黑色幽默 Black Humor】-Official Music Video

而家疫苗好似無一隻有效擋到變種

coinbase救倉

永續爆發

Moderna 同Pfizer好似有唔錯既效用

amat自從比石仔睇上左之後都冇運行

今晚悶市
可以專心睇crypto

我大半身家, 加老豆退休筆錢all in哂一日燥過一日一日頹過一日

NASDAQ 距離ATH 只差17x 點!!! 好龍

Crypto 周末先睇

屌 終極燈神

同17年ico狂熱差唔多

真係賭台灣國運

weekend 睇台巴

NQ個3角形想畫幾耐定畫到完場

賭小一點吧

石囝入貨位=任人SHORT CALL價位
比哂指標大家入貨

傢俬現價可入，好快上返4

May 2021 , $30 Long Call
不心疼

coinbase 真係值呢個價? 仲以為炒高左會跌穿返落黎

點會係tsla
果果

Msft

橫盤殺call put
瞓得

no bubble

WKHS 斬左先黎彈

人生雖短，出手要大

佢果個應該係stock chart

幾點先爆邊？

你其實係咪無用過TradingView?

轉頭就跌啦

想問下IT人
Toshiba 嘅hd 有無伏
定買返seagate穩陣
for 普通back up

基金佬: 比你發現左tim

03:xx ?

妹巿

這郡只有semi con 專家

96.57%
who

All in
人生苦短

【疫苗事故】伊館一護士被針刺傷後 繼續為市民接種「染有血跡」的疫苗

支那化

$BB, 2022 Jan $5 put 0.43/0.45
揾IB 開
好抵玩下

唉唔好講之前all-in 135 入tsm，120頂唔住 走左,有排都未回家

統計五線石歷史高位摸TSM頂之後坐蟹貨造成的影響（跑贏／輸大市）
紅格=五線石入貨日

旭巴好撚癲

戀童仲要係基佬

癡撚線

自從石仔入左貨 紅多過綠好多

問過wsb未

旭巴新作

石家村分析c

$ERIC 近排都好龍下

係依道推薦一個我最近先發現既德文科普channel：Grenzen des Wissens
佢比一般科普為深,不過淺過專科Lecture

hero same view

為左追擊石仔你可以去到幾盡

他只是個孩子

crypto同鬱金香有咩分別

佢唔係1月開始SH咩

鬱金香可以有實物睇

又可以mark低今日連郡開左幾多張

石仔路紙
屌末日put勝率應該唔錯

佢一日唔放一日呢度好多巴打都日日俾佢迫害

係最高位果日SH到而家 之前好似出出入入

any other SP suggestion ?

唔好歧視中國傳統文化

點睇肉丸

計 maintenance margin
>50%厘

Indian Covid-19 variant detected in UK as 77 cases ‘under investigation’
The Sun
1 hour ago

納轉燈

你岩

羅素又熔

之前有巴打貼 睇番QQQJ都封埋頂

德文...

殺哂put call

夠膽可試

CLOV 仲有得升

你哋咪逼害石巴啦
欺山莫欺石呀

from futu

Call put 雙殺

Crypto vet

斬左兩個禮拜先升

ICIC, "buy(sell) the rumor"

正 而家升尾市又可以跌

*4隻

個市悶到完全唔識郁

u fat fat la

買咗一萬fat in where

ur ass

走開啊死基佬

CXW停牌, 等開大細

賜酒

Pins大船

我揸緊eth都係同人講賭緊錢其實真係賭佢黎緊愈做愈大

DIS 肯升未

到底cctoy有幾多小朋友覺得其他國家係一定要老馮比你簡單咁移民
自我中心到極點 唔收香港人=垃圾國家獨裁者

ethe no discount

其實石不必 異能大到可扭曲牛市改納指
我只想 忘掉石不解的SH 斷言未接受

垃圾arkk好似俾人凍結咗咁

石仔既投訴

橫左接近2個鐘……

中學雞大學雞台

我之前有買埋聯電
放晒了

以為停咗trading

TSLA一飛衝天中

終於綠啦
個倉

+0.01%

尊者2.0

just have a think主要講環保野,不過都有時掂埋D 國際政治野

$X 依個位...

完美

+0.68%

WHY SO CLOSE?

當日益損% = +0.02%

TSLA有新聞?

高手高手

咩事

RAP
btw記得叉電

好撚野 而家$11💡💡💡💡💡💡💡💡💡

搵唔到消息

撞車違泊果類囉

一樣睇法，如果穿就要走人

妖股

笑左出聲

Video: Tesla's Model X Plaid And Semi Spotted At Company's Fremont Test Track

即係點

NEW MODEL?

Yala正宗一底高過一底 Ta靚
Veri去番11月12月頸線 整固左先有力上
買call既話蝕時間值都蝕死 short put好過

arkk邊隻跌咁多？

跌完未

究竟爆邊面呢

係有新車

等佢落20?

好似冇力了

喂無特別喎呢知新聞
佢地公海測試左幾個月
大把片online

最近都睇近呢隻

冇情情做咩扮升

唔理基本面齋睇圖veri 短期突破唔到
起碼橫盤上上落落多兩個禮拜🤔

我都覺得veri 短期麻麻地 🤔

好耐無見佢上水

道指即日幅圖柒到

準備轉燈

睇唔透啲區塊鏈股連乜行bitcoin都上緊去，仲倒跌

又做市
國安公署做野未

coin master

抽曬錢去入幣

啲人去晒玩crypto

VERI 我自己就覺得唯一好嘅地方係做返好個小圓底
但係佢個樣有d 蟻欄咁
預長揸可能無乜野嘅
不過個感覺好似唔知要等幾耐咁啫
VIRT 其實破唔破到頂就要睇返d 成交
不過我又唔覺佢會有力推到上去

又話crypto係decentralization
真係好撚諷刺

連ELON都唔再理TSLA去玩DOGE
仲買TSLA既苦主係咩心態

前2日綠
今日終於紅

眾所周知TSLA係一間投資公司
係btc上搵到既已經係賣車既幾年收益

riot mara si 呢啲股心血少啲都唔得

仲想開多D energy SP, next week

Ethereum ETF

造車都係為左拎carbon credit 黎賣

PINS 04/16 $80C OI 10.39K 咁樣無故地被洗倉 想入 CALL 了

又洗我堆small cap
契媽沒有一檔是無辜的

醜人多百怪

SpaceX因發射飛船過多造成國際空間站交通堵塞，波音的Starliner無人試飛被推至七八月份

火箭霸權

SpaceX上年射左全球8成既單

POOR BA DIU

講起BA

Inspections Reveal Wider Electrical Grounding Problems In Parts Of Some Boeing 737 MAX Jets

sc clov free money

訓唔著

納玩左成日燈

好予盾股票就輸 鳩買doge 就贏仆街

美國版恆馳 上市集資完無野賣

最新SHORT SQUEEZE目標：CLOV

Cathie Wood

矛盾一生

#7
又CHAMATH

靈車勁到跌返曬

咁夜仲未爆po

想pins插到6字頭俾我加倉

6字頭我跟隊啦

ff 下好

推po慢到

佢地去嗮ifc排隊

聽聞你今年達左標

一開市就唔達

唔緊要 四月姐

去哂做幣少

幾錢身家?
要詳細

暫時係咁多

屌過幾多條女

如日中天

所以咪見唔到P蛇囖

跟p蛇食女啦

少股呢

會唔會武肺完咗之後嚟個環遊世界trip? 世界咁大 實有嘢啱你試

嚇死人咩

馬騮巴咁夜先黎追PO

So定lp

個個玩幣

嘩NET做乜撚嘢

我依邊時間仲早嘛

有無咁撚勁
同埋你點知佢幾時出入貨

一句講哂
其實毒L一個更開心

相片，thx

睇字都feel到

美股認真討論區 MCDXCIX